肥蛙爆同希哥分手原因

嘩好爆

估唔到條仔食咁多女

所以呢個世界從來都冇童話
童話裏都是騙人的

肥蛙應該係處女

呢兩個邊個嚟

手足

Who

8年青春就咁斷送係渣男手中

同情
但點解要寫 甚至沒有曖昧對話

邊撚個希哥

SP

睇下條仔點應先

冇lu 肥娃上返來了

應該係呢個

分手一年先黎攻擊個ex，睇黎肥蛙準備公開新戀情

希哥ig private 咗

邊有可能

點解冇可能
你係希哥？

呢個推斷幾有趣

佢冇開po 淨係不斷del啲人鬧佢嘅cm

福正咪仲好

咁撚仆街條希gor

點解要咁？

有冇圖睇下

未分手嗰陣肥蛙有喺live講過佢地有扑

咩live先

都估到 之前佢拍過我們出軌了朋友會包庇嗎？
聽得出希哥朋友既反應

你係咪時間管理亞軍

估中

條仔成個海綿寶寶咁都食咁多女

佢好鍾意凌晨喺IG開live

幸福賓周

我搞錯左肥蛙同catgirl

最失望係冇性愛影片流出

玩咁大又搞觀眾又剩 8年都瞞得幾耐
屌你老尾啦

咁撚樣都食到女

邊撚個嚟？

有無相？

屌呢個咁似tomfatki個福正嘅

ching 想問下你係邊度搵到呢張相？因為佢proflie冇左

因為佢秒del

夫妻的世界？

襯好多

原來係咁唔該曬你

唔驚炒車？淨係睇條女嘅證供

D狗公肉酸到關佢撚事咩

啱啱再睇返條片 即刻見到佢個心虛樣 估唔到D毒L咁都夠膽敢出軌

一齊咗?

好耐了

呢到有

出軌無分貴賤既 只要有心阿豬阿狗都可以做到

肥娃幾歲？

佢講咗咩？

叫得希哥，知咩料啦

林約希都唔識？

根本就係福正 一齊咗好耐啦

咁其實蛙姐有冇講大話 咁快又有仔

肥蛙有冇表態?

我有係痴線西追開～ 肥蛙有講過舊年9月就分咗手
至於第一次聽有人講肥蛙同福正一齊 係今年1月嘅事

依家佢地都成日比人撞到 但ig無公開
我覺得佢無講大話嘅 可能真係忍咗好耐先爆

覺得單嘢好似 仲民個單2.0

8年情 5個月就釋懷到重要有新仔

希哥有冇開過post屌肥蛙 冇fol佢

之前我都覺得佢咁快就move on到都有狙擊過佢但今日見到咁樣爆出黎 就覺得有新戀情其實都正常姐 如果真係屬實 又sp又搞曖昧咁樣 仲要8年

即係咩意思

唔通仲要繼續留戀係個人渣到咩

抵撚死啦希哥
係日本都哈哈擺擺得耐 死仆街仔

下 就算分左手一星期就move on識下個又有咩問題 唔係出軌就得

條仔都威

洗唔洗喊返三五年先識新仔呀

5個月好快咩？忍咗個賤人咁耐，咩感情都消磨抵消晒啦

由第一次睇佢片就覺得條仔對條女一啲都唔好
唔明點解條女咁痴佢+點解audience咁buy
啲語氣成日都有刺

坐咗幾耐

情侶檔好搵鋪路公開新戀情再情侶檔搵真銀

乜撚嘢希哥咁撚樣都食到女....

應該係，拍左8年拖都仲係處
respect

日系樣

識玩 又建立好形象比自己

完全唔識

關我㩒事

抵撚死啦臭西

跪係到同我含

邊撚個肥蛙

陳冠希？

啲女人好撚古惑架

8年有冇愛滋

希哥個樣成個中國人咁

冠軍係羅志祥

LM跟進

有冇人係好期待啲ig youtube 情侶分手

尤其係大大同小妹

推呢個，不過佢哋唔係求左婚咩？

呢啲post 以後可唔可以有啲background info
呢排連登啲po大部分都唔知頭唔知路
放啲唔知乜水上黎當係家事法庭

比你都唔想屌死魚

福正仲好啦 肥蛙撐住呀

家下d KOL 咁亂

另外仲有叫永恆個D，都係仆街來的

啲女戇鳩㗎嘛 貪慕虛榮
就好似中學玩學界出名 無論幾撚醜樣都有女埋身

咁柒都有sp，公平咩

連登仔又跟得好貼 lm 睇炒車

唔通為個賤人喊幾年咩

【多圖】肥娃流出

真

乜水呀

啲港女好buy 依兩件
男個方就撚哂條女先養到班港女臭閪格

估唔到希哥咁仆街

希哥屈佢lee樣?

sor淨係識陳冠希

五個月真空期咁都有得屌無撚聊

肥娃咁靚都要出軌。條仔死左去算

屌你老母咩 條仔咁撚樣都可以不停食女 又sp同學仔女觀眾係乜鳩都食定乜撚嘢事

港女無拖拍會死

繼續吹

26

瞞住自己偷食8年仲要用5個月釋懷？一個月都嫌多
當你比人hurt到一個點 自然會瞬間冇feel 由好愛佢變好憎佢

真係阿豬阿狗都有軌可以出

拉

其實乜水
呢啲垃圾post都上熱門

哦

希哥幸福賓周

佢之前應該錯手po錯 秒del 左 但癡線西個po有人cap左

睇下 邊撚個肥蛙
原來係港女語錄 page 抵啦

屌你老味啦 你係希哥？俾人戴綠帽仲要等幾耐先可以拍拖？要唔要齋戒沐浴翻一年半載先可以？

未fc，應該係假

希哥幾高？

希哥真男人

想知係咪真？未FC，大機會係Fake

肥蛙抄襲侵權實錄(2):偽黃肥蛙呃同路人錢最叻

屌哂你班班垃 睇清楚佢真面目啦屌你老母

拍返幾次拖先啦on9
啲毒撚真係恐怖，唔通守身3年先咩，唔好咁on9好冇呀～好冇啫～～

5個月有咩問題 手足活在清朝？

渣你老母男

More

屌你咁柒既

抵死

海綿寶寶好睇好多囉

more

On

明顯條人渣屈佢呢樣嘢啦

想知肥娃床上會唔會主動un

福頭咁瘦 會唔會坐爆

扑過嘢又點
試吓想像如果有「拍拖八年都未扑野」既post
下面會係咩回應

樣都其次

D女真係一貪出名二貪高

On99
記得肥蛙講過佢返工出黎做野要堅強d 唔好乜都郁d同佢呻辛苦

其實邊個返工唔辛苦,man d忍住吞撚左落肚算啦

咁撚樣既性格 重要成撚日向條女示弱討安慰咁款都有人猴住

Cls

冇人想知啊dllm
香港仲有更多嘢值得你哋關注啊

如果希哥咁講/屈，粒花生一定會更爆。

肥蛙好正點解靚女郁要戴帽

認咗wo

拍咩拖呀依個年代
兩個都on99咁想揾人陪

留名先

我意思係

拍拖八年未扑野
連登仔：分手/帽

蛙姐唔係處
Also連登仔：污糟/不了/

屌你青頭仔，5個月仲唔耐？
係咪分手都要人守寡先得？

日文打埋話自己拍拖 都可以錯手 哈哈

所以有時覺得擺明偷食
擺明未玩夠嘅男人仲正直
講到明俾你知係仆街

嗰啲扮晒正人君子 愛妻號
扮晒無辜 攞撚晒光環去偷食嗰啲
先至最嘔心最仆街

應該係有個秘密私人ac，po錯公開個個

佢仆街啦自己攞嚟，無啦啦開人拖先數鳩人地。

擺明講緊po錯 public account 啦

個回應仆街到⋯唉

who

抵啦 唔揀毒撚

想比肥娃坐爆

1 肥蛙名氣唔係高佢好多 貪出名？
2 條仔得16x, 米七都冇
好彩肥蛙8年都肯走翻出嚟，如果咁都原諒就真係癡線

又啱

想比蛙妹坐爆

叫得希哥都係屈機

真係自己衰仲要分手數臭人

16x得罪你？
利申 160

冇得罪 回應翻上面講"貪高"
點樣貪高法

你係希哥？

屌
睇咗成個post以為陳冠希
邊撚個

佢啲畫其實真係冇乜人睇
但未分手嗰陣個個都話佢唔算毒撚相貌堂堂又話幾得意
一踢爆做衰嘢就個個又話柒又話矮

條仆街仔食撚咗肥蛙
仲可以食咁多女

WFC

唔該巴打解釋 無諗過會有人唔明

屌
而家d細佬女見上youtube就出名架喇覺得

16尾佢地當高架喇

唔怪得咁多男仔溝唔到女
淨係一個小有名氣嘅希哥都已經食唔少

蛇精男

福正

其實香港youtube搞唔食 真係九成格差一成唔埋堆既後果黎

爛面妹同濕疹仔 襯啊

係囉一開始又唔講 要話佢唔係今時今日先話啦

得娃姐講炸啵 乜有人話係娃姐出軌先咩

公開啦公開啦

抵撚死

就黎結婚啦

但個小小celebrity effect真係幫佢地賺埋唔少甜頭

如果食女fans 佢直濫用埋呢種權力

屬不道德

你係牙希呀？你...你係牙希？哦...你係牙希...

污糟邋遢

講到明有證據比埋希哥睇
都幾難唔真

都叫靚仔呀

屌，不推文呀
拉

扑野好正常 有咩特別

福正IG 都有po同一張 見啲人cm講係蛙姐

講真肥蛙都有人要? 又無波又無羅 著衫又保守
條仔識玩 當佢扯皮條 細路女果然係細路女

應該要聽下hay哥版本先 再作決定

其實都幾有機心
話就話遲下會del 但佢實知會有人cap低
咁段野依然都會係網上流傳住

不過忍到八年 都真係勁

係咁架啦 有樣夠哂 你唔係諗住細路女會睇中D樣衰76死毒撚下話

Ody?

點解個鳩個打呢啲文都要用曬書面語係咪有意境啲？
btw其實佢都無乜討論價值

hey哥

支持肥娃
雖然女人好撚蠱惑

唔揀高既樣衰76 我認同

但佢有樣真係 要驗下眼

扮同路人黎抹黑人，用依種手法都幾新鮮

好癲lokyi係肥蛙best friend，依家都出story屌希哥個所謂認錯，希哥似想認啲無得兜嘅，啲有得兜嘅扮俾人屈

邊位啊 我識既希哥從來都只有佢

冇佢咁靚仔都咪撚攞出黎講啦

btw咁嘅樣都食到咁多女有無咁痴線

邊個黎

連登仔同D女既眼光不嬲唔同架啦 連登仔DPOST一見到D公認比較好樣都會百幾千幾負評 佢地係要睇D樣衰毒撚先安慰到自己

高？條仔16x喔邊度高

認咗咩人地唔係講緊肥閪做援交咩

希哥教我點flirt 女啦

乜水？
希哥係咪edc？

睇到都心痛
認真人地講咩唔緊要
但偏偏曾經最著緊嘅人講自己嘅不是真係
好．撚．痛

咁都幾撚痴線 鏡頭前仲可以扮到好恩愛咩都無發生過咁 點解當初搵sp出軌唔一早飛咗佢 浪費青春係垃圾身上做咩

咪臭係
拍左8年冇扑過野講你都唔信啦

另一個Post有人話援交我先特登Search
好多人話係肥蛙中同啦，得一個話有援交
仲有，比錢請PTGF個個點會自爆
PS好多5毛係用你講嘅手法，不過唔係我

咁按返時序，其實會唔會圖中條友就係hei gor分手之後唱娃姐況且鳩up無證無據又無成本

你係阿希？

我覺得最大原因係因為無人識佢地啦依家，所以想分個手提高下知名度，連登又有人為佢地開po，得閒上水見個靚面，如果唔係出片邊有人睇呀，無人睇就無錢收喎，甘未白做囉

新一代希哥

都肯定連登多人嘅肥蛙post有希哥
有冇神探睇得出係邊個

福正咪都係仆街一個

你講緊肥蛙同福正??

分手一年先講？

流量＝金錢

其實冇人想知

分手之後仲唱鳩前度既都係仆街，不論男女

分開左都叫做曾經愛過，無咩好唱，扮弱者

痴線著衫保守都要俾人話

我問佢之前講過咩啫，特你老母別咩

係囉

我可以同你講 呢樣野絕對有可能
利申：知少少野

知你就講啦

福正邊個黎

笑死 個閪哥本身咪毒撚咁 結果呢？

分享下？

連登logic
露波露屎忽：雞
普通t+短褲：保守 冇人中意

希哥唱蛙姐出軌 佢冇做過
反擊話希哥先係出軌個個
為自己平反 咁係唔係扮弱者？

見到你個名好sad

褔正仲民教出黎
可能盡得仲民真傳

點夠你啲男人古惑啊 有女朋友仲要周圍揾閪屌

咁都估到 師兄經驗十足咁

呢個福正又係乜水有冇人講下？

片頭一開始條仔

肥蛙D片佢有出樣架啵

D女會唔知? 定明知都照送上門呀

男人古惑 女人OPEN囉咁 滿意未

名有個希字既人就可以食咁多女
下世我要改名要有個希字

原來條友咁撚仆街

仲以為係佢個ex黎 咁似樣既

之前睇片蛙姐話佢ex成份人工買哂玩具原來去哂食女

條仔好撚似啲好樣衰嘅女人

等睇炒車/有更多內幕

靚仔又無所謂

依家識左個rapper咪仲好 得閒隊草chill下 天水圍gang gang

點啊 而家分手要守寡？又唔係過2星期就有
定你就係搵sp狗？定你係有份比狗屌既狗乸

哦....... 哦！！！！

你而家自己改都得架

心水ching

五個月都唔夠你古代人黎？

之前係旺中撞到個疑似肥胿嘅女仔 但唔肯定係咪佢😂
當時同行有個男仔 同佢攬哂頸行

但依加睇番個男仔又真係有啲似福正wo😂

蛙 打錯字

初初唔係唔啱key先開另一個channel 咩？

錯手用咗public ac po新仔嘅瞓覺相
結果蛙姐就比人插咗幾日話佢係咪出軌
最後頂唔順一野爆哂啲野出黎

天水圍gang gang

屌
大大換咗幾撚多個你都唔知啦

條女都好機心...
喺8年內都知道條仔有出去食
但係仲選擇一齊，根本係你情我願..
似係條女想公開自己拍拖又可以開多條水路拍片賺錢，但又怕d follower話佢係賤女人，會畀follower話識左第2個而同阿希分手，所以就分左手一年之後先寫呢啲
始終follower=老闆們

爽過咪算囉 個人咁細粒應該好易屌到鬆哂

淫蛙

新情侶檔搵錢 扮得幾成功咁多人可憐佢

之前佢同佢朋友個chat都有伏線 又黎呢野

一年後先講真係好有機心

不如第時生埋仔再講

岩啊 扮可憐博同情呢招條女唔係第一次用

睇到都心酸😔

cls ching係唔識睇字定點
第一段咪話個ex唱佢先澄清
連登啲八奇思考領域少勁

題外話 咁都忍得到8年 屎都食得

每次有受害者嘅po
去到中段風向永遠都會變咗blame the victim

表面上條仔出軌係唔岩
但條女真係無錯咩？
一隻手掌拍唔響
有d野唔係當時人係唔會知
實質可能條女係性冷感呢
唔溫柔體貼都未定

CLS

性冷感同唔溫柔體貼唔係出軌同搵sp既理由囉
點解可以出軌仲要推卸責任落女仔到？

你係咪希哥同類人 收皮啦你老母
出軌就認啦搵咩藉口
唔鐘意咪分手囉

你個名真係襯晒你
條女性冷感就可以合理化出軌偷食？

成人玩具

對希哥咁反感，年宵又會搵人幫佢做免費勞工？
分咗手仲搵人幫手？

但有無諗過係希哥自己而家撩女之後誣蔑蛙姐先搞到人地過咗成年先出黎澄清

屌hei gor都認左啦 唔撚係老屈佢架

唉 糟塌福正

痴撚線？

Block 7 你條弱智

咁多人出黎護主 蛙姐唔通就係香港既IU 連登唔屌得既

關人撚事

不能同意更多
好多野都係兩個人先知
食吓花生咪算 要屌條仔都未輪到我地啦

性冷感同唔溫柔體貼代表可以出軌？
唔撚識分完手先再去搵其他女呀？
唔好將出軌呢樣野合理化啦on9

On9 咁唔鐘意咪分手 揸住支鎗迫佢一齊咩

用得唔好嘥

真
更加同伴侶質素無關
咩條女平胸 條仔撚短呢d係藉口黎
係真係咁介意 當初就唔會一齊啦

覺得有野唔夾咪分左手再出去食女食飽佢
未分手就搞三搞四就係唔啱

佢ig段野好似係講最後先知所以先分手？
應該唔會癲到8年內一直都知下話
個句咩 事情最終在八年後揭發

真係屌你都嘥口水
咁樣講野擺明博屌

燈力十足

說出重點來

仲要蛙姐蛙妹同希哥仲有互follow Ig

不如話希哥仲有面去

條女自戀又控制欲強到癲, 有人頂得順佢算勁

其實佢地性格好似有啲唔夾...
一個就傻下傻下
一個就好成熟

不過都希望佢地可以長久
利申，由hu ge 睇到依家嘅觀眾

你又知無做過。
如果冇，唔會無啦啦揭自己瘡疤

其實邊度知佢同福正一齊咗

佢做咗以為無人知
就正如佢出軌八年都以為娃姐會唔知

你係阿希？
有女朋友偷食又撩女搞觀眾仲搵埋sp
呃撚咗8年青春 講足你10年都得呀人渣

嘩咁你條女嫌你j短又早洩咪可以無限偷食都無所謂
不過你咁嘅價值觀都無女會跟你㗎啦

佢係希哥本人

ching 中文唔合格？

又未結婚
冇犯法

錢作怪

每次有女受害者嘅po
去到中段風向永遠都會變咗blame the victim

條友真係好樣衰
果頂帽真係柒中之柒
講野又唔得

希哥一定成日用呢招

我仲以為條女無啦啦分左手一年出黎唱前度

Sor我睇d唔睇d，我將句野原封不動送返比希哥

呢個世界其實係得

雞
＆
雞蟲

完

下 希哥屈蛙姐出軌
佢出黎澄清都叫無啦啦揭自己瘡疤？

咁都唔會搵個柒頭毒撚啦

感覺自己真係老咗同好脫節
睇到page 3先知講緊邊個

乜依加對靚仔要求咁撚低
周街都靚仔

唔知伯母係咪呢

靚波
收左佢皮

睇對腳似係處

我諗起之前個條講如果對方出軌嘅片
希哥係用咩心態拍

連登仔不嬲對事不對人
黃既話柒到仆街都話靚
你睇下閆麗夢都有人話正

有無人知啲sp同出軌嘅女係邊個?
想知條友偷食可以食啲咩質素

如果關政治事連登仔可能會接受嘅
花生post先會有返少少理性

其實呢段野幾符合連登仔政治邏輯
不過可惜唔關政治事

你結完婚老婆唔比你屌
你都會叫雞啦

渣你老母閪呀

記得入去肥蛙best fd lokyi ig屌埋佢

咁既撚樣都溝到女
點解我咁靚仔但係會a

唉⋯

25左右

其實一齊咗都應該兩三個月 一早有人見到

個咩福正同仲民有咩關係

幾時唱先？

今日應該係

佢都係犯咗全天下好多男人都犯嘅錯姐

雞柔都留言懶係嘢 真係得淡笑

鼻大到成龍咁 又真係出軌面相

屋企唔開飯 唔比人叫外賣

條仔好柒
果然毒撚都唔係幾信得過

應該驚到瀨左屎不過啱啱重溫完條片
發現佢個fd係wsapp講左句 痴線又來呢啲野

覺得蛙姐好快頂唔順福正

乜水

聽朝屌女屌到氣喘

女人時間就係青春
男人時間就無所謂
食屎啦

Mk仔食女易撚到
上家食完下家食

呢個就真正嘅無縫交接

Cls好撚想奶

今年26

冚家剷

蛙姐真係好撚正
係無波

可能食得多過希哥

大把港女都冇波啦大驚小怪

你個腦係咪裝屎？
你第時女朋友出軌 錯嗰個應該係你？
真係痴9線

個希哥畫啲公仔好柒
痴住蛙姐先咁多人買佢啲野

佢好似唔係八年一直都知喎

女人時間成本真係高啲呀嘛
又會俾你班仆街嫌老女人嫌巢皮
生仔過三十都高齡產婦啦
老咗走樣又合理化個老公出去偷食
男人三十先事業起步開始有錢有社會地位
仲射得出都生到仔
呀叔都食到妹妹仔
驚閪

仲要呢單case就係條賤男玩弄感情
咪浪費人青春囉
你就食屎啦

唔係未去到edc lv就唔叫靚仔架嘛 而且靚仔都有幾種啦
小池徹平嗰隻又叫靚仔 金城武又叫靚仔

得啦得啦
知道你地D女人好撚馨香啦

會唔會1月果陣未知
3 4月先知道佢有搵sp？

條仔咁柒都有sp痴線嫁
果然冇暗倉白白淨淨就會有女
原來d女仲要咁易呃到上床
不過條仔都應該幾有錢
老豆有車

希哥你好

仇女真係仇到傻咗
明明條仔出軌又sp
都可以spin落去條女到

條肥閪一早拍拖
夾硬黐埋黎講，就話人依家先爆大鑊

然後又質人話點解八先後先講 係縱容嘅表現
因為八年後先知囉

仇女真仇到傻撚咗

香港人都對呢d事幾上心

有del咩？樂怡個個都仲係度

師兄好似有野想分享下 定單純鳩up

Demand and supply

一pair人一齊做 youtuber 真係極戇鳩既事。

鐘意睇女既見到條仔就唔開胃，鐘意睇仔既見到條女就無晒癮。

唔明點解咁多人以呢種形式黎做

兒登仔伊斯蘭教思維

想問下條仔係邊度屈蛙姐出軌？

因為多樣野sell囉

好心啲女仔就唔好咁易畀人呃啦

成日睇樣+ 聽埋哂啲虛偽既浪漫說話

8年冇得屌又冇波揸，聖人都出櫃啦

不推文

1. 可能呢啲事無人想經歷，越大聲鬧=表示鄙視出軌行為
2. 呢d case太容易代入到個情境，有共情之後會鬧出軌者鬧到自己好似被背叛咁
3. 太常見，戴過帽既見到呢d情況係會激動到想幫受害者報仇都未定

加上肥蛙都就嚟三十歲

你班純情連登仔肯醒未，都話做仆街先食到女，成日懶正經咁。

同埋HEY哥以後應該都好難拍到拖，俾個廿幾萬訂閱嘅KOL宣傳佢係偷食男，就算搵到條後生女呂識蛙姐，都好難連條女班FD都唔識，一定穿。

btw 福正個樣真係好似以前cctvb專做仆街嘅配角，連登都叫唔出。

有女重搵sp

就係奇怪點解可以佢咁弱智
覺得呢啲嘢唔會東窗事發，覺得冇後果
拿，斬頭行刑之前食餐好囉

佢自己揀嘅，抵L死

arho sunny 幾好睇
2個都好搞笑又多互動，又夠真

好想sunny 再拍rap 片MV, 但係叫條女Rap

有咩問題

希哥驚閪
唔講根本認唔出佢個樣
and 有幾多20幾歲嘅女仔會睇肥蛙

Ching心水清

身邊有好多20幾歲都有睇

咁柒都食咁多女
天理何在

我覺得而家 ody 分左手之後, 好似 target 緊蛙姐

點解個頭咁撚大

屌你老母 女人黎嘅

咁都有sp

張相影到好似成個架仔咁
岩岩去google下條友個名
一彈張圖出黎 點解差咁遠

條仔有搵過SP，你話呢

希哥咩IG???

作啞撚左
女權撚收左皮
清你贏

應該要比人打柒你 然後話你生到成條傻尻咁 所以系你錯都未定

習慣咗就冇事

順便拎埋光環
講到自己好好咁

都係嗰句 唔岩咪分手囉

有冇個男唱衰個女嘅證據？

係連登咩都係港女錯

日日食同一樣野你唔悶? 根本唔關好唔好食事

條女好醜樣
係咪早產的？睇落好似畸型巨嬰
咁嘅人都可以討論咁耐

@heiyip

Thx 巴打

但蛙姐識日文？ 定福正用左蛙姐account post ? 定係蛙妹Hahahah

希哥 你好

純鳩up

咩ody散咗咩？

條友真係戀童

好撚心你哋班死毒撚
人哋分手都可以上熱門
條女又唔撚係好撚靚
完全無任何討論價值
唔講以為條女有份俾你哋屌過咁

有無咁老睇個樣都係廿一二歲

散左啦, IG 有講

見佢散左之後係蛙姐個IG 係咁LIKE 同 COMMENT, 岩岩又出埋STORY 撐佢

Cls
其實你係咪希哥啲frd

其實上面係講d女（SP）貪出名
唔係話肥蛙
不過真心1999 睇左兩次先get到佢成段都屌緊條仔

真係估佢唔到 好彩阿妹細個 唔係可能想搞埋

On9?
Po出黎就係想澄清 唔比人流傳唔通又等過年啊
佢就係唔想比個賤人沾污自己ig

條仔咩樣

其實條女幾歲？睇落成個中學生咁

認得咁爽快 應該手頭上有啲把柄

Hi希哥

屌緊你用啲支那字啊

不如你追曬文先 邏輯都1999

其實我仲好

唔係同緊福正一齊咩

係喎 依家先睇到
佢地拍咗咁多年都散
但佢地ig重有合照

話時話 一個好嘅女仔 分咗手係唔會刻意咁公開唱衰個ex

好撚噁心

半個公眾人物> 肥娃前男朋友？

係頭髮毛燥加厚啫 就咁睇個頭都啱比例

幾個月前肥娃仲有like賤男d post
嗰陣仲未知？

食女個樣正正常常就得啦
又唔洗一齊既 啲女邊理你咁多

你睇返清楚先啦 係閪哥一直唱佢偷食
嗰陣連登成班友話肥蛙好衰又話閪哥慘
佢忍咗成年先幫自己平反有咩問題
利申 唔鍾意過肥蛙 唔使話我係打手

唔怪得

但係條友照accept fd requires

依家佢public 左啦

其實邊度有見到希哥唱肥蛙?

得中間個件叫勉強合格

順眼小小

希哥錯係錯在比人周到偷食，邊個男人唔偷食呀，咪撚玩啦另外屌你老母個希哥真係好樣衰，成隻蛇精男咁。

記得有人post過肥娃被求婚
是咪我記錯

拍拖都唔包一帆風順啦
依家分好過結婚先分啦

你記錯 應該係佢哋幫大大同小妹求婚

肥蛙話希哥對佢啲朋友聲稱肥蛙出軌
應該係同肥蛙本身唔太熟既fd掛
呢個亦都係肥蛙出post原因
然後根據樂怡個story
希哥啲朋友睇唔過眼話比肥蛙聽
咁details都係佢地圍內先知啦

個人意見啦
我覺得都分左手成年
肥蛙一直幫希哥講好說話
如果希哥冇唱 肥蛙冇必要咁出黎講

咁蛙姐應該要驗下有冇性病

佢條仔咁多sp

扑野實唔用套

無人識佢哋

有冇睇post呀
宜家係個男既自己出軌屈返個女轉頭
個女先出黎澄清
你班友咪再blame the victim啦
講真 就算希哥冇屈肥蛙
佢偷食搵sp都可以唱啦
都痴線

唔該！

都人不可貌相嘅，個樣越木獨越俾到人低(偷跳)風險嘅假象......

好快有人收佢檔，不過嗰位唔會係香港仔

more more
不過咁，如果蛙真係做錯事閪哥大可以一早分手。
點解可以攞黎做自己出軌既借口？
呢條友又用分身ac，分分鍾係閪哥本人

想知做錯咩

Ching ho ball

啲女會唔知邊個係希哥？
明知佢有女仲伸隻腳埋去邊個仆街啲呢

咁即係肥蛙都有出軌？

如果搵其他男仔就直接分手啦，點會因為蛙搵男仔就可以搵SP
不過就咁睇係希哥有搵SP，蛙冇，希哥9 up話蛙有搵SP就真係抵死

佢呢套把戲係小學生都睇得穿

大部份流量俾屎府中人袋晒......

呢類冒牌文青，您都會憎啦......

冇嘢恐怖得過大多數性侵受害者都包到冚嘞，都仲俾兇徒剝清光女女女嘅

原來你係girl-blamer

安宰賢煲嘢證明乳頭唔夠pink只係戇居藉口......

佢值得釣金龜

只能夠話香港地唔係法蘭西，冇幾隻雄性動物鍾意熟女......

係CHing都應該記住連登唔係德黑蘭囉

太高啦

肥蛙post話冇
總之成件事係希哥出軌屈返蛙轉頭
肥蛙忍無可忍先出post反擊
話希哥先係出軌搵sp個個
然後希哥認左出軌

其實之前有睇開佢地既都睇得出
肥蛙對希哥真係好好
咩野蛙姐做錯咩令hei偷食
如果蛙姐真係有搵男仔 希哥點解唔分手要出軌先
真係有既點解希哥唔反擊先比人鬧到咁？
條友係咪比希哥屌到痴左？

唔撚係呀，唔撚靚仔都搵到咁多sp

真心，我00都唔知邊個嚟

想知女仔幾多歲

00後快d 去溫書啦， dse 啦

讀完啦
關你撚事

巴打係咪今年毅進？

做緊警察呀柒頭

汪汪汪

你不如改名叫放射
都冇良心嘅

日日都射

條仔咁快就認應該都係亂up對方出軌
或者比人揸住條何b
Btw 等進一步發展

條仔啲牙好核突，點解仲有女肯比佢咀

希望佢唔好打蛙妹主意。
阿妹啱啱畢業，大把世界。

點解分咗一年先講，有古怪。

因為佢對對比起連登D樣衰死76毒撚 個樣正常咁撚多 D牙再核突D D女都簡佢 都唔會簡連登D毒撚樣核突D

勞資糾紛

雖然你啱 但係 系你老母

真 明明唔夾可以分手點解要出軌

希哥自己都認左 佢出軌無疑架啦 但佢有句話唔係全部都應哂,類似咁既野..會唔會真係有內情定條友真係9到到最後都覺得自己冇錯到
由頭到尾都係肥蛙單方面話佢俾希唱/屈出軌在先 但呢件事冇上過水面 好似都冇俾人討論過或者可能冇放到風出黎,睇返最近既討論都係話佢分左手 但冇講到有人話肥蛙出軌先, 即係佢地圍內朋友堆流傳. 但但呢家肥蛙以一個公眾的平台公開處決佢..

冇話爭邊個..條仔9公就緊架啦 但怕跟太貼炒車 或到最後肥蛙又被爆出唔知咩

追post啦 希哥屈肥蛙
肥蛙先出黎平反

仲有佐佐木希呢...

希哥有冇同佢啲fd唱就旁人無法知啦
但係連登本身都好多人話肥蛙出軌/無縫接軌
肥蛙出嚟澄清都好正常既

弱智仔
屌咪屌囉亂9咁用
女權撚

港男有女都要做雞蟲添 同隻狗冇分別

哦 係呀 咁又點？

你比人飛係咪要過咗十年先識第個？

一單還一單 我都唔鍾意個蛙姐 但條仔賤就係賤

駁唔到

條仔自己都認左有 關咩事

全部都係垃圾囉所以

知就收爹啦

慣左入黎就係睇仇女撚完美演繹神奇邏輯

揀靚仔被hurt=抵死啦唔揀毒撚
揀毒撚被hurt= 睇樣、聽埋曬啲虛偽說話

擺明條仔自己有女仲要做狗仆街啲啦咁都要問

覺明明兩條仔都好撚柒

之前又係咁讚希哥好

肯定啦八年都唔俾，係我就一早飛咗佢。係得個傻仔希先忍到咁耐

其實佢個頭唔大
係佢個髮型搞到佢個頭好大
真心唔襯佢，好怪

好憎佢又會喺年宵搵人哋做helper

對方係好仆街啊，點解佢年宵又會搵個仆街做helper

佢有男朋友天水圍ganggang唱今晚屌囡到氣喘嗰位

蛙姐po錯ac應該？因為即del

咁你同你屋企人收屍未

件事就當係真
男既咪mk食女
女既你估好得多咩
一陣又爆多樣野
成埋人再炒多次車

講返男女時間問題
女人時間比男人更寶貴
係d有問題既女人 （都有d男人）
自己諗出黎 兩者本身相等 你講到又生仔做高齡產婦 人老珠黃咁
巴打 我都可以話 男人都可以中年危機 女人就要老豆老母細個錫 大個男朋友老公錫
咁條仔呢？
錫條女lo 如果女係正正常常都好
一陣有咩事 唔去到比帽人戴咁極端
只係條女個格變到應份咁款 咁真含得係向左走向右走

女人同男人咪又係人
雙方同意做對方伴侶
就唔存在邊個好邊個點
唔通拎支搶逼你做人地條仔咩
唔夾要分開講到對方忘恩負義咁唔好咁痴線啦

佢兩個成去旅行，肥蛙隻豬九成冇咗。

女人係咁 對人唔對事
冇野咪話你好 出事踩到你一文不值 反轉豬肚就係屎
個啲所謂best friend講啲野都係廢話
因為好多都係八婆

而家係條仔屈返肥蛙轉頭 人哋朋友都話分手嗰時仲繼續維護佢喎
肥娃唔想再俾人屈先公開
你先係對人不對事

講緊樂怡之前係咁讚希哥對肥蛙好
人地分手又話同希哥分手唔只因為出軌 仲有對肥蛙好撚差
閱讀理解u?

對佢好咪得

睇蛙篇文可能係分手先知佢咁賤

處女黎

兩邊都On9
不過條仔話自己半個公眾人物仲On9

無證無據 同metoo有乜分別

可能蛙姐聞到希哥有d 野
突登諗依個topic 拍片

Jm9

條仔都好勁，可以隱瞞八年咁耐。

最睇唔透係今年年頭仲可以一齊影相
互fo又like佢d相
到今日又蛙＋樂怡講到佢幾賤

嗰陣仲好維護佢
唔通仲未知？

都算半個公眾人物
想好黎好去唔講都好正常
冇人想唱通街話自己戴綠帽

希哥事後唱人其實好ON9
想扮無辜可以話性格不合
唱返人轉頭即係迫人爆大鑊
而家仲要認到全世界都知咩事

又可以波

紅色個個

口同鼻拗
BTW 關人撚事咩

次序錯左，咁多年感情，好多時係有新仔/新女先分手

5個月只係唔想咁快曝光

有冇希哥事後唱人嘅野睇下先？

果陣好明顯唔知佢係咁既人啦 on9

睇唔到佢話條仔對肥蛙好撚差識左十年又會都唔知best fd條仔既野

條片舊年年頭拍嘅，九月先分手，中間發生咩事邊個知呀？以前好唔代表一路都好，變咗咪差囉，咁簡單都唔明？

2012年一直出軌 8年期間一直同人曖昧sp喎睇清楚左啦

睇哂啦，咪就係呃咗8年先爆鑊分手囉，未爆鑊嗰段時間女方咩都唔知，咪覺得男方好囉，你有無拍過拖架？

好似miss pun咁

睇佢段字好明顯佢一開頭就知佢一直出軌

「但事情最終在八年後揭發」
即是話八年間男方不斷出軌但佢唔知，八年後證據確鑿加上男方朋友唔再包庇，件事爆煲然後分手，成段文字其實交代得好清楚，佢一早知就唔會用「最終在八年後揭發」啦！

出軌果到咪講一開始已經有咁做 加油 你真係好有心機

咪爆咗煲先知原來八年嚟一直都有做囉，不如你從頭睇一次女方寫嘅野，佢被騙咗八年先分手，而家寫返個原因出嚟交代自己蒙在鼓裡八年，要「證據擺在眼前」同「兄弟不再包庇」，男方先由不認不認到被逼承認呀！

其實你唔明唔緊要，但你比我感覺係想blame the victim，如果係後者，我無興趣同你再討論落去。

講得又來呢野

樂怡講 分手原因唔只出軌 係佢對肥蛙好差
出軌同對佢好差兩樣野黎架喎
定係因為出軌=對肥蛙好差？但咁又唔會講唔只出軌啦
所以到底對肥蛙好定好差呢？

睇返兩個人嘅版本，
應該肥蛙幾年前已知希哥出軌，但原諒左
上年年尾先發現冇斷過
加上朋友話佢有搵sp ,觀眾, 女同學
於是分手

不過唔係好明如果幾年前已經知道男方出軌, 仲點拍得落講出軌條片

咁如果女人出軌都係男人錯啫

On9 死都要兜到去女人錯 咁單純講肥蛙同希哥，係咪男人賤啲啊？ 所以女人都唔好對男人咁好

我無話個男人無錯啵

但女人知情既情況下係錯上加錯

搶高地？實際衝出嚟7

喺連登毒撚世界 乜都係女人錯

你d reading 驗眼定驗腦好

講緊第三者

邊個鬧你肥蛙

是旦啦 新仔舊仔都係fuckboy MK仔樣

似係條仔錯上加錯多啲喎？出軌完後之後屈返條女
女人出軌post 又唔撚見你講其他仔都撚蠱惑
似係你扮晒中立咁多啲
即係肥蛙事件？你覺得其他第三者比希哥錯？

你都戇鳩 成件事你嘅結論就係 女人錯上加錯？ 呢件事好明顯就係希哥最大罪人 咁你而家又講埋咩第三者錯上加錯 似係你想轉移視線多啲喎 即係男人出軌要怪第三者？

你慢慢spin

唔同無腦既人溝通

咁既post 都上到熱門邊撚個黎？

邊撚個呀 咁都好討論

希哥有咩錯

冇衝突架
可以原諒左佢 真心相信佢改過 之後先再拍依條片

或者 可能係第八年
蛙姐先發現 同hei攤牌
而hei只係肯認幾年前嘅個單出軌

好唔公平啊

咁憎條仔又唔del 哂 youtube 同佢有關d 片

自從熊仔頭之後呢個字真係濫用哂 唔係保邊個 但呢家係咪真係victim都唔知啦 睇多幾日再下結論啦 下下blame the victim

真 唔好話呢個乜水希gor八年背叛一條女
陳冠希一晚背叛曬八條女

連登仇女撚d思維真係觸摸唔到

嗱希哥咪話我唔俾條好路你行，反正蛙姐都玩到咁撚大，唔念你地八年情直情想你死咁，你之後都唔撚使再溝女㗎啦，不如你po 蛙姐d閃卡呀片出黎，做個真男人一拍兩散你溝唔到女肥蛙都唔可以再做YouTuber，我地連登仔睇在閃卡份上仲可能會幫返你口，囡囡見你j長技術好仲可能dm 做sp

非常正確，之後就可以洗定8月15入去坐

其實你先係閱讀理解u，肥蛙篇嘢咪寫住八年後先知道原來希哥咁賤，咁樂怡唔知淨係睇表面覺得佢好有咩問題

佢一直都有咁做，同肥蛙八年後先知好似無衝突？

我記得肥娃上次喺IG唔小心開咗個新post
裏面有一個男仔瞓咗喺大脾度，不過好快就Del咗
呢個推斷有啲可信性

咪福正囉 大半年前已經傳緊

用人渣唔得咩？
點解一定要用支那用語

肥蛙閃卡有乜好睇？

成件事都有啲問題，真係咁憎佢點解要等一年後先爆出黎？仲要佢地ig一直都有互相follow大家

隔離post有人講依條新仔都唔係好人
話佢講過要上過床先知做唔做到女朋友

利申佢地全部片都無乜點睇

完全唔知係邊撚個黎

呢件事你仲可以話返個撐姊妹嘅女仔嘅錯我真係無嘢好講

講真肥蛙可能同緊希哥一齊嗰陣就算希哥真係衰，佢都唔會踩盡甚至乎會講自己男朋友幾好㗎啦，咁樂怡作為佢朋友知表面嘢有咩咁出奇

重點係本身條prank片佢以為肥蛙出軌，咁作為朋友係咪都留住個friend幫佢男朋友加吓分? 同埋點解你要將佢曾經講過希哥好，就代表希哥一世都好男人唔會變仆街?

越覆越覺得你都幾慘，完全唔錫識代入正常人有friend有拖拍咁嘅，仇女到咁

笑死

因為我自己都唔知渣男係支那用詞然後身邊既人都係講渣男所以習慣咗 ps 身邊既人都係香港人

唔緊要，記得用番正字同幫手糾正埋身邊人先保護到香港文化

多謝巴打btw我都係最近先知原來手機都係支那用語 千禧後好少聽到人講手提電話 搞到自己都變咗講手機

半個公眾人物

屌你都廢撚事 你個腦好似剩係得黑同白咁
邊隻眼見到我我有話佢錯？ 其實撐frd呢啲野冇話岩定錯

只不過睇唔過眼你地 包括樂怡個啲講撚到好似自己係當時人咁
但其實你地都只係睇肥蛙同樂怡講既野去做判斷
老實講 肥蛙出得呢篇野預左搞大佢架啦 但又要出文又要懶仁慈唔放證據
兩個女人講兩句就搞到翻天覆地開幾廿個Po講
講撚到好似自己條仔出軌咁

我其實就邊個都唔撐 都唔鐘意呢兩條友
我就剩係想食花生既姐 但冇證據得字唔知食黎做乜
同埋我男定女你都唔撚知啦 仇女 我仇你班on9咋

唔知福正會唔會屌蛙姐屌到氣喘

咁你照下鏡

可以仇埋自己

郁啲就話人仇女 擺自己係受害者個方
香港真係做女人大哂 打橫黎行

男人出軌無撐女方=仇女
質疑無證據=仇女
食花生=仇女
無同情心笑佢比人綠=仇女

呢啲咪就係點解女權撚成日比人笑囉

啲女權撚畀人笑係自已攞嚟
ching係咪有咩誤會
同埋仲想要咩證據 葉生都認咗出軌

等等福正睇到

係 出軌就係出軌 一次兩次都係出軌
但講到佢八年間都有搵SP 仲要搵觀眾同學喎
我知佢剩係認左幾年前個次 但佢無認其他 大家證供都唔同
咁作為花生友 有證據食下花生咪好囉

同埋最主要想講樂怡呢啲咪同女朋友身邊啲八婆frd一樣
最鐘意唱衰好朋友啲男朋友 又話佢對肥蛙好撚差
咁到底有冇例子點對肥蛙差 定其實反正佢都出軌唔差在屈埋佢對肥蛙差啦

同埋如果真係對肥蛙差啦 點解分左手要搵人幫你開檔？
真係食觀眾咁過份 點解仲可以和平公手？
定可能肥蛙其實都唔當觀眾係啲咩 自己啲觀眾比人呃仲可以同到個ex做朋友

當然呢啲係佢地兩個人既事 但既然大家都要公開wet爛面囉
不如講多啲比多啲資料 比多啲證據比大家食下花生啦

無啦啦又話我仇女 都on99
我有冇鬧肥蛙係雞係公廁 我有冇咬定係肥蛙出軌先
我根本無攻擊過肥蛙 冇跟大方向講野就話我仇女
就係你地呢啲成日郁啲話人仇女 話人地仇視你
就咁女權撚先比人笑咋

冇證據條仔唔撚認啦 你係咪嗰啲花生友鍾意搞大件事佢？ 如果肥哇個朋友真係吹大左 希哥都會企硬啦 總之出軌呢樣就鐵打實㗎啦 點樣對佢唔好就唔知 不過條仔都講晒對唔住咁樣 可想而知 不過你講嘢口吻都好似你同緊肥蛙拍拖咁 要求人哋攞晒啲證據俾你睇 你乜水呀 有個腦都推斷到啦係咪啊

唔該下次你係女人出軌嗰啲Post 都講返同一樣嘅嘢啦

講到拍拖只係得一個公式咁 人哋拍拖高低起落一定要跟着你嗰套嚟行？ 如果人哋真係屈條仔啊 洗撚你幫希哥平返 條人渣唔識幫自己講嘢？ 首先人哋出軌認咗啦 使唔使10次出軌都要要拎10次證據出嚟啊？
你覺得出過一次軌嘅人仲可信？ 理撚得佢之後點啊 都已經確定佢係一個仆街無誤啦
你啲邏輯去晒邊度？ 一個出軌嘅人會對女朋友好好？ 呢啲嘢唔撚使講都知啦
問題佢仆街左一次 已經係眾失之地 仲要計較邊樣真邊樣假 都已經冇意思 想觀眾信佢都幾難啦 況且其實都已經冇乜必要聽佢講嘢 條女俾佢帶咗綠帽 浪費咗八年 仲可以和平分手 相反條仔唔肯放過佢 條女做大佢報仇唔撚比

屌你老味你仲喺度執着緊點樣對人唔好 簡直係九牛一毛

你條友睇落去似仇女 原因俾人感覺上你欠缺同理心 你係咪真係我唔知 不過相信你一定係希哥fans 雖然你口講話唔係支持佢 細心D睇你每一句都係幫緊條粉皮講嘢

希哥幾靚仔
都預左無本心

唔知福正佢地幾時會公開
不過之前睇佢講 未必想咁多人知

一睇條仔個樣就知係有D 錢既二世組花心男........

未穩定
同埋兩個人嘅風格好唔同
蛙姐d觀眾未必接受到福正依啲MK仔style

One last thing, 真係渣嗰啲就唔叫男啦

點解一直仲聯繫

睇完蛙姐條片再睇福正屌吸塵機
嚇到d小朋友呆左

唔講以為你條仔出軌 咁激動
佢比人發大黎搞都唔會再搵到食架啦 咁點解咁懶仁慈 唔爆多啲料
出得個po都預左冇Frd做 留一線做咩
但係其實既然講到佢咁差 你開檔又要搵人黎幫手 幫手當贖罪？

同埋如果因為佢出軌 所以可以屈佢 咁我冇野講
姐係你比人捉到出貓 然後就可以比人屈埋你偷錢？
然後又比人話你平時對老師好差 好無禮貌係OK?
出貓既人講野唔可信架嘛？

同埋我冇幫佢平反 佢自己話冇做過既野唔多講
有冇做真係得佢先知啦
我都好想知佢又唔係靚仔又唔係識講野又唔係有錢
點解都食到觀眾咁勁

但無同理心就仇女 應該都好多人仇女
唔通有條女出軌 我冇支持個男 冇覺得佢好慘 我又仇男？
其實你唔比我執著咁 咁你上討論區做乜
學你咁講 唔通個個都要你跟你個flow行？唔比執著下其他細節？

分別大撚過catgirl對波喎ching

唔講以為你係佢本人 個個回覆打幾百字咁激動

睇肥蛙同希哥去旅行d片，feel唔到佢地之間好有愛

可能我表達得1999 佢唔明咪解釋比佢聽囉

雙重標準到好彩希哥唔係女人
條友認埋 男權撚都仲要證據先肯認CLS
點證據你想 當場扑比你睇？

又唔明 講緊條仔認一半唔認一半喎
唔認一半咁咪要證據逼佢認囉
好難明咩

你00都唔關人事啦 講黎做咩 冇人想知

幫緊你老豆老母執骨呀 仇女毒撚

係係係世界第一嘛
改個咁嘅名都知你咩料

post咗幾日都咁有閒情覆我

好可憐

算啦好明顯係打手

都唔明肥蛙呢D可愛Style點同MK一齊
以前有Post有話肥蛙中學時期係港女性格 咁就解釋到同MK一齊
唔通為左拍片先建立可愛嘅形象 所以搵毒燃希哥

首先你確定係我激動啲？
人哋仁慈遲啲都唔俾 逼人爆曬啲嘢先滿意？陣間攞晒證據出嚟又話唔俾人餘地 酸民真係好難服侍 人哋開post又唔係滿足你花生友 其實肥蛙開post 一半係為自己平反 一半係費事你呢啲問題兒童調返轉屈佢出軌

其實你自己唔信咪唔信囉唔好咁自我中心啦 人哋唔係為咗你拍拖

不嬲話好多連登仔戇鳩 冇乜讀過書 九唔搭八都可以用來做比喻 用犯罪來做比喻都幾好笑 老實講出過一次軌都已經罪大惡極啦 你係要搞清後面嗰啲黎做乜？ 佢都已經係9/10嘅仆街 佢做埋後面嗰啲9.5/10嘅仆街 你真係多舊魚

其實你咁多問題 你不如問埋希哥啦 佢寫嘅嘢仲短過肥蛙 佢道歉指緊係邊方面？/佢話犯了錯又唔講係咩錯/ 佢話出軌唔係分手原因但又唔講咩原因 /佢點樣傷害左肥蛙又唔講/ 佢話冇做過啲咩又唔講

佢係咩都冇講嘅情況之下 然後你幫佢延伸咗好多問題大佬至少佢係ig都講吓冇做啲咩先再有討論價值啊 人哋都未委屈你登佢委屈 衝出黎柒

你快啲去ig dm希哥 攞detail okay?

你好明顯係佢代言人啦 而且我又有少少懷疑你啦 其實你係咪佢老母？ 啊媽幫個仔講嘢都合情合理 真係嘅話我真係屌佢老母

唔好做多咗 佢冇話唔認一半 你睇清楚佢IG post講咩先 雖然佢全部講嘅嘢都好簡短 佢話沒有做過的唔會認 （咁係咩啊屌？/可能唔係蛙姐裏面講嘅嘢喎）

好明顯係希哥自己玩緊語言藝術 你又信到十足十 仲要幫佢誇張咗 話佢俾人屈笑死

蛙姐對佢好有

係...不過男女關係好難做到「我愛你」同「你愛我」既程度係一樣咁多...總有一個人愛另外一個更多

渣你老母咩
蝗語都有咁多正評
唔識字啊

覆埋唔覆啦

我逼佢交證據咩 佢又唔識我 佢應該都唔會理我
我唔信咪唔信囉 講自己立場都唔得？
咁我唔洗上討論區啦 我單機咪算

同埋討論區 就係用黎討論
點解唔可以就一件事延伸問題？
唔係好明點解要人跟你點諗

唔跟你咁諗就係仇女
想睇其他證據就係幫希哥委屈 幫佢平反同自我中心

唔明點解你諗野得黑同白
一係撐肥蛙一係撐希哥

其實我係灰 我想食花生
想睇希哥啲情慾對話、睇下點媾觀眾（如果有）

同埋純粹一路都唔鐘意個啲所謂best friend一時一樣
有冇加鹽加醋都唔知啦 你地又信到十足

如果一個人出左軌 就可以塞其他罪名比佢
咁我都可以講許志安對Sammy好撚差 幾十年來都不斷搵SP啦
反正佢都出左軌點做佢都冇問題啦

仇女大家係咪睇denq oppa 睇太多
第一次聽話香港人仇女

講唔過人喺度發爛渣
痴撚線你唔好講到咁誇張啦 乜嘢塞罪啊屌 問題係希哥你偶像乜嘢都冇講 佢出過軌幾多次又唔講 佢冇話過自己俾人屈 佢冇話過做錯乜唔認？ 係你自己從頭到尾喺度幫佢加戲
你咁鍾意延伸問題 你唔將個波掟返俾希哥 可能佢話唔會認嗰樣嘢係冇搵SP 但係有ons呢？

從頭到尾個原因係你偶像冇講清楚過任何野 只係單純認咗出軌之後乜嘢都唔講 一啲底氣都冇 玩潛水

仲有一樣野係當然唔可以加罪名啦 但係無論點學你話齋犯罪作比喻 你做咗一次 自然人哋都覺得你會做第二次 呢啲叫信用破產 （即使）肥蛙真係加咗罪名 都係情有可原

如果你信左一樣野 就已經冇嘢好討論㗎喇你明唔明？我哋講乜你都唔會聽 同埋我哋屌你係邏輯有問題 當事人乜都冇講你已經喺度ff

你果然同你偶像一樣柒咗就即刻潛水

加罪名都情有可原 已經知同你價值觀唔同
同你討論都冇結果架啦 嘈黎做咩
唔講又話柒左潛水 咁你想點
你想我跟你個套行 定 你想再同我傾計？

如果啊屌 而家冇證實係咪加罪名 證實咗之後再講價值觀都唔遲
又話唔覆 算啦唔好咁多藉口 打手都做得好啲啦

應該無咩可能

其實佢兩個幾高？
聽講兩個都好細粒

兩個160都無

肥娃無波，希哥係出面食大波妹

男都無？

其實肥蛙都算係出名嘅youtuber嚟㗎啦 咁都叫冇人識？